啲火影撚真係好垃圾 駁唔到啲point就話關人撚事

夠膽就同我世界大戰 駁唔到就留負評 唔係好威？係啲火影撚post咁串 又唔夠膽留言駁point

咁究竟千鳥定係雷切勁啲

千鳥
因為I go to school by bus